日日都咁撚熱 點樣頂呀

公司部冷氣又垃撚圾 唔講以為無開

係咪又嘈又風凍風

有無巴絲公司都係好撚熱